招軟件工程師

web,ai,fintech,game programmer
send cv to
tg
@houlagar